玉石俱焚點答？

一般公民係做唔到成個社會玉石俱焚，因為我哋全部都係無權者，我哋只會係受到壓迫同剝削。而真正做到玉石俱焚嘅就只有當權者，有權力動用資源嘅政府，佢可以動用資源去回應民意訴求，動用資源去實行社會公義。但我哋見到嘅只係一個寧願將香港推向政治、社會、經濟都玉石俱焚都唔願意回應人民訴求嘅政府，呢個就係喺無普選無民意授權嘅獨裁政府製造出嚟嘅荒謬，亦係一國兩制嘅荒謬。

大家試下

push

我自己反而係驚答玉石俱焚會俾記者當大台，因為前面有好多問題都係已佢地係大台為立場咁問所以我會話
「玉石俱焚呢條問題係出至林鄭前日所講。咁我地只不過係一個琴日先出現既發言平台尚未完善。所以我地都要收集返大眾意見需要啲時間整合街坊同網民意見。現時唔能夠針對該問題作出任何回應」